# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-13 10:35+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-10-13 13:31+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.7\n"

#: .\netbox_inventory\choices.py:14
msgid "stored"
msgstr "库存"

#: .\netbox_inventory\choices.py:15
msgid "used"
msgstr "在用"

#: .\netbox_inventory\choices.py:16
msgid "under_repair"
msgstr "送修"

#: .\netbox_inventory\choices.py:17
msgid "retired"
msgstr "退役"

#: .\netbox_inventory\choices.py:18
msgid "scrapped"
msgstr "报废"

#: .\netbox_inventory\choices.py:24 .\netbox_inventory\forms\assign.py:99
#: .\netbox_inventory\forms\assign.py:112
#: .\netbox_inventory\forms\assign.py:133
#: .\netbox_inventory\forms\assign.py:176
#: .\netbox_inventory\models\assets.py:204
#: .\netbox_inventory\template_content.py:159
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\asset.html:146
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\asset_edit.html:33
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: .\netbox_inventory\choices.py:25 .\netbox_inventory\forms\assign.py:138
#: .\netbox_inventory\forms\assign.py:151
#: .\netbox_inventory\models\assets.py:212
#: .\netbox_inventory\template_content.py:165
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\asset_edit.html:38
msgid "Module"
msgstr "模块"

#: .\netbox_inventory\choices.py:26 .\netbox_inventory\forms\assign.py:196
#: .\netbox_inventory\models\assets.py:220
#: .\netbox_inventory\template_content.py:171
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\asset_edit.html:43
msgid "Inventory Item"
msgstr "子部件"

#: .\netbox_inventory\choices.py:27 .\netbox_inventory\forms\assign.py:256
#: .\netbox_inventory\forms\assign.py:263
#: .\netbox_inventory\models\assets.py:228
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\asset.html:142
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\asset_edit.html:48
msgid "Rack"
msgstr "机柜"

#: .\netbox_inventory\choices.py:40
msgid "Open"
msgstr "已开启"

#: .\netbox_inventory\choices.py:41
msgid "Partial"
msgstr "部分完成"

#: .\netbox_inventory\choices.py:42
msgid "Closed"
msgstr "已关闭"

#: .\netbox_inventory\filtersets.py:664
msgid "Assigned Audit Flow (ID)"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\filtersets.py:676
msgid "Audit Flow Page (ID)"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\filtersets.py:721
msgid "Source (slug)"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\forms\assign.py:25
msgid "Asset name"
msgstr "资产名称"

#: .\netbox_inventory\forms\assign.py:32
#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:219
#: .\netbox_inventory\forms\models.py:175
#: .\netbox_inventory\models\assets.py:237
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\asset.html:98
msgid "Tenant"
msgstr "租户"

#: .\netbox_inventory\forms\assign.py:39
#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:234
#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:393
#: .\netbox_inventory\forms\models.py:191
#: .\netbox_inventory\models\assets.py:246
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\asset.html:107
msgid "Contact"
msgstr "联系人"

#: .\netbox_inventory\forms\assign.py:93 .\netbox_inventory\forms\assign.py:240
#: .\netbox_inventory\forms\reassign.py:35
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\asset.html:125
msgid "Site"
msgstr "站点"

#: .\netbox_inventory\forms\assign.py:101
msgid "Set to empty to unassign asset from device"
msgstr "若要取消资产到设备的分配，设置为空"

#: .\netbox_inventory\forms\assign.py:111
#: .\netbox_inventory\forms\assign.py:150
#: .\netbox_inventory\forms\assign.py:195
#: .\netbox_inventory\forms\assign.py:262
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\asset.html:20
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\asset_reassign.html:9
msgid "Asset"
msgstr "资产"

#: .\netbox_inventory\forms\assign.py:113
#: .\netbox_inventory\forms\models.py:234
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\asset_edit.html:82
msgid "Assigned to"
msgstr "分配到"

#: .\netbox_inventory\forms\assign.py:140
msgid "Set to empty to unassign asset from module"
msgstr "若要取消资产到模块的分配，设置为空"

#: .\netbox_inventory\forms\assign.py:152
#: .\netbox_inventory\forms\assign.py:197
#: .\netbox_inventory\forms\assign.py:264
msgid "Tenancy"
msgstr "租户"

#: .\netbox_inventory\forms\assign.py:183
msgid "Inventory item"
msgstr "子部件"

#: .\netbox_inventory\forms\assign.py:185
msgid "Set to empty to unassign asset from inventory item"
msgstr "若要取消资产到子部件的分配，设置为空"

#: .\netbox_inventory\forms\assign.py:247
#: .\netbox_inventory\forms\models.py:235
#: .\netbox_inventory\forms\reassign.py:44
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\asset.html:129
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\asset_edit.html:91
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: .\netbox_inventory\forms\assign.py:258
msgid "Set to empty to unassign asset from rack"
msgstr "若要取消资产到机架的分配，设置为空"

#: .\netbox_inventory\forms\bulk_edit.py:66
#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:156
#: .\netbox_inventory\forms\models.py:118
#: .\netbox_inventory\forms\reassign.py:191 .\netbox_inventory\tables.py:129
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\inventoryitemtype.html:27
msgid "Manufacturer"
msgstr "制造商"

#: .\netbox_inventory\forms\bulk_edit.py:71
#: .\netbox_inventory\forms\models.py:55 .\netbox_inventory\forms\models.py:61
#: .\netbox_inventory\forms\reassign.py:196
#: .\netbox_inventory\models\assets.py:84 .\netbox_inventory\tables.py:138
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\asset.html:48
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\inventoryitemgroup.html:27
msgid "Inventory Item Group"
msgstr "资产项分组"

#: .\netbox_inventory\forms\bulk_edit.py:113
#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:164
#: .\netbox_inventory\forms\models.py:126
msgid "Device type"
msgstr "设备类型"

#: .\netbox_inventory\forms\bulk_edit.py:123
#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:177
#: .\netbox_inventory\forms\models.py:134
msgid "Module type"
msgstr "模块类型"

#: .\netbox_inventory\forms\bulk_edit.py:133
#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:203
#: .\netbox_inventory\forms\models.py:150
msgid "Rack type"
msgstr "机柜类型"

#: .\netbox_inventory\forms\bulk_edit.py:156
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\asset.html:171
msgid "Warranty start"
msgstr "保修起始日期"

#: .\netbox_inventory\forms\bulk_edit.py:161
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\asset.html:175
msgid "Warranty end"
msgstr "保修结束日期"

#: .\netbox_inventory\forms\bulk_edit.py:174
#: .\netbox_inventory\forms\bulk_edit.py:323
#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:225
#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:384
#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:457
#: .\netbox_inventory\forms\models.py:181
#: .\netbox_inventory\forms\models.py:377
msgid "Contact Group"
msgstr "联系人组"

#: .\netbox_inventory\forms\bulk_edit.py:276
#: .\netbox_inventory\forms\bulk_edit.py:310
#: .\netbox_inventory\models\deliveries.py:56
#: .\netbox_inventory\models\deliveries.py:96
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\delivery.html:40
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\purchase.html:34
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: .\netbox_inventory\forms\bulk_edit.py:283
#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:257
#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:409
#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:451
#: .\netbox_inventory\forms\models.py:334
#: .\netbox_inventory\models\deliveries.py:29
#: .\netbox_inventory\models\deliveries.py:44
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\purchase.html:26
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\supplier.html:21
msgid "Supplier"
msgstr "供应商"

#: .\netbox_inventory\forms\bulk_edit.py:317
#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:252
#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:446
#: .\netbox_inventory\forms\models.py:162
#: .\netbox_inventory\forms\models.py:232
#: .\netbox_inventory\forms\models.py:352
#: .\netbox_inventory\models\assets.py:287
#: .\netbox_inventory\models\deliveries.py:65
#: .\netbox_inventory\models\deliveries.py:90
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\asset.html:156
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\asset.html:163
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\asset_edit.html:71
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\delivery.html:27
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\inc\asset_info.html:42
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\purchase.html:19
msgid "Purchase"
msgstr "合同"

#: .\netbox_inventory\forms\bulk_edit.py:329
#: .\netbox_inventory\forms\models.py:386
#: .\netbox_inventory\models\deliveries.py:105
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\delivery.html:31
msgid "Receiving Contact"
msgstr "订单联系人"

#: .\netbox_inventory\forms\bulk_edit.py:375
#: .\netbox_inventory\forms\bulk_edit.py:392
msgid "Attributes"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\forms\bulk_import.py:517
#: .\netbox_inventory\forms\bulk_import.py:542 .\netbox_inventory\tables.py:582
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\generic\baseflow.html:20
msgid "Object Type"
msgstr "对象类型"

#: .\netbox_inventory\forms\bulk_import.py:567
msgid "Source slug of this audit trail."
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:169
msgid "Device role"
msgstr "设备角色"

#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:185
#: .\netbox_inventory\forms\models.py:142
msgid "Inventory item type"
msgstr "资产项类别"

#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:190
#: .\netbox_inventory\forms\models.py:77
msgid "Inventory item group"
msgstr "资产项分组"

#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:195
msgid "Inventory item role"
msgstr "资产项角色"

#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:208
msgid "Rack role"
msgstr "机柜角色"

#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:212
msgid "Is assigned to hardware"
msgstr "已关联硬件"

#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:240
#: .\netbox_inventory\forms\models.py:156
#: .\netbox_inventory\models\assets.py:269
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\asset.html:159
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\inc\asset_info.html:38
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:246
#: .\netbox_inventory\forms\models.py:168
#: .\netbox_inventory\forms\models.py:404
#: .\netbox_inventory\models\assets.py:278
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\asset.html:167
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\delivery.html:20
msgid "Delivery"
msgstr "订单"

#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:261
#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:469
msgid "Delivered on or after"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:266
#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:474
msgid "Delivered on or before"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:271
#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:417
msgid "Purchased on or after"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:276
#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:422
msgid "Purchased on or before"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:281
msgid "Warranty starts on or after"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:286
msgid "Warranty starts on or before"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:291
msgid "Warranty ends on or after"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:296
msgid "Warranty ends on or before"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:302
msgid "Storage site"
msgstr "库存站点"

#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:312
msgid "Storage location"
msgstr "库存位置"

#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:318
msgid "Installed at site"
msgstr "安装站点"

#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:327
msgid "Installed at location"
msgstr "安装位置"

#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:337
msgid "Installed in rack"
msgstr "安装机柜"

#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:348
msgid "Installed in device"
msgstr "安装设备"

#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:353
msgid "Located at site"
msgstr "定位站点"

#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:362
msgid "Located at location"
msgstr "定位位置"

#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:465
msgid "Receiving contact"
msgstr "订单联系人"

#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:493
msgid "Object type"
msgstr "对象类型"

#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:501
msgid "Audit flow"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:544
msgid "After"
msgstr "之后"

#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:549
msgid "Before"
msgstr "之前"

#: .\netbox_inventory\forms\filters.py:558 .\netbox_inventory\tables.py:679
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: .\netbox_inventory\forms\models.py:45
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\inventoryitemgroup.html:34
msgid "Parent"
msgstr "上级"

#: .\netbox_inventory\forms\models.py:62 .\netbox_inventory\navigation.py:74
msgid "Inventory Item Groups"
msgstr "资产项分组"

#: .\netbox_inventory\forms\models.py:90
#: .\netbox_inventory\forms\reassign.py:206
#: .\netbox_inventory\models\assets.py:184
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\inventoryitemgroup.html:83
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\inventoryitemtype.html:24
msgid "Inventory Item Type"
msgstr "资产项类别"

#: .\netbox_inventory\forms\models.py:182
msgid "Filter contacts by group"
msgstr "用联系人组过滤订单联系人"

#: .\netbox_inventory\forms\models.py:199
msgid "Storage Site"
msgstr "库存站点"

#: .\netbox_inventory\forms\models.py:208
#: .\netbox_inventory\models\assets.py:256
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\asset.html:62
msgid "Storage Location"
msgstr "库存位置"

#: .\netbox_inventory\forms\models.py:216
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\asset_edit.html:14
msgid "General"
msgstr "基本信息"

#: .\netbox_inventory\forms\models.py:224 .\netbox_inventory\tables.py:144
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\asset_edit.html:25
msgid "Hardware"
msgstr "硬件"

#: .\netbox_inventory\forms\models.py:378
msgid "Filter receiving contacts by group"
msgstr "用联系人组过滤订单联系人"

#: .\netbox_inventory\forms\models.py:441
msgid ""
"Enter object filter in <a href=\"https://json.org/\">JSON</a> format, "
"mapping attributes to values."
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\forms\models.py:456
#: .\netbox_inventory\forms\models.py:494
msgid "Assignment"
msgstr "分配情况"

#: .\netbox_inventory\forms\reassign.py:34
msgid "Limit New Asset choices only to assets stored at this site"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\forms\reassign.py:43
msgid "Limit New Asset choices only to assets stored at this location"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\forms\reassign.py:49
#: .\netbox_inventory\models\deliveries.py:50 .\netbox_inventory\tables.py:470
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\asset.html:39
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\inc\asset_info.html:34
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\inventoryitemgroup.html:57
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\purchase.html:30
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: .\netbox_inventory\forms\reassign.py:50
msgid "Status to set to existing asset that is being unassigned"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\forms\reassign.py:55
#: .\netbox_inventory\forms\reassign.py:157
#: .\netbox_inventory\forms\reassign.py:177
#: .\netbox_inventory\forms\reassign.py:224
#: .\netbox_inventory\forms\reassign.py:236
#: .\netbox_inventory\forms\reassign.py:261
msgid "New Asset"
msgstr "新的资产"

#: .\netbox_inventory\forms\reassign.py:57
#: .\netbox_inventory\forms\reassign.py:238
msgid "Old Asset"
msgstr "原有资产"

#: .\netbox_inventory\forms\reassign.py:158
msgid "New asset to assign to device"
msgstr "选择另外一项资产关联"

#: .\netbox_inventory\forms\reassign.py:178
msgid "New asset to assign to module"
msgstr "选择另外一项资产关联"

#: .\netbox_inventory\forms\reassign.py:190
msgid "Limit New Asset choices only to assets by this manufacturer"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\forms\reassign.py:197
msgid ""
"Limit New Asset choices only to assets belonging to this inventory item group"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\forms\reassign.py:207
msgid "Limit New Asset choices only to assets of this inventory item type"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\forms\reassign.py:225
msgid ""
"New asset to assign to inventory item. Set to blank to remove assignment."
msgstr "选择另外一项资产关联。"

#: .\netbox_inventory\forms\reassign.py:262
msgid "New asset to assign to rack"
msgstr "选择另外一项资产关联"

#: .\netbox_inventory\models\assets.py:35
#: .\netbox_inventory\models\assets.py:36
msgid "InventoryItemGroup"
msgstr "资产项分组"

#: .\netbox_inventory\models\assets.py:46
msgid "A top-level group with this name already exists."
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\models\assets.py:63
msgid "manufacturer"
msgstr "制造商"

#: .\netbox_inventory\models\assets.py:67
msgid "model"
msgstr "型号"

#: .\netbox_inventory\models\assets.py:75
msgid "Discrete part number (optional)"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\models\assets.py:76
msgid "Part Number"
msgstr "零件编号"

#: .\netbox_inventory\models\assets.py:94
#: .\netbox_inventory\models\assets.py:95
msgid "InventoryItemType"
msgstr "资产项类别"

#: .\netbox_inventory\models\assets.py:125
msgid "Can be used to quickly identify a particular asset"
msgstr "可用于快速识别特定资产"

#: .\netbox_inventory\models\assets.py:130
#: .\netbox_inventory\models\mixins.py:14
msgid "name"
msgstr "名称"

#: .\netbox_inventory\models\assets.py:133
msgid "Identifier assigned by owner"
msgstr "所有者分配的标识符"

#: .\netbox_inventory\models\assets.py:138
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\asset.html:31
msgid "Asset Tag"
msgstr "资产标签"

#: .\netbox_inventory\models\assets.py:141
msgid "Identifier assigned by manufacturer"
msgstr "制造商分配的标识符"

#: .\netbox_inventory\models\assets.py:143
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\asset.html:35
msgid "Serial Number"
msgstr "序列号"

#: .\netbox_inventory\models\assets.py:155
msgid "Asset lifecycle status"
msgstr "资产生命周期状态"

#: .\netbox_inventory\models\assets.py:156
msgid "status"
msgstr "状态"

#: .\netbox_inventory\models\assets.py:168
msgid "Device Type"
msgstr "设备类型"

#: .\netbox_inventory\models\assets.py:176
msgid "Module Type"
msgstr "模块类型"

#: .\netbox_inventory\models\assets.py:192
msgid "Rack Type"
msgstr "机柜类型"

#: .\netbox_inventory\models\assets.py:231
msgid "Tenant using this asset"
msgstr "使用此资产的租户"

#: .\netbox_inventory\models\assets.py:240
msgid "Contact using this asset"
msgstr "使用此资产的联系人"

#: .\netbox_inventory\models\assets.py:250
msgid "Where is this asset stored when not in use"
msgstr "资产未使用时的库存地点"

#: .\netbox_inventory\models\assets.py:263
msgid "Who owns this asset"
msgstr "资产的所有者"

#: .\netbox_inventory\models\assets.py:272
msgid "Delivery this asset was part of"
msgstr "此资产所属的订单信息"

#: .\netbox_inventory\models\assets.py:281
msgid "Purchase through which this asset was purchased"
msgstr "购买此资产的合同信息"

#: .\netbox_inventory\models\assets.py:290
msgid "First date warranty for this asset is valid"
msgstr "该资产的首次保修有效期"

#: .\netbox_inventory\models\assets.py:293
msgid "Warranty Start"
msgstr "保修起始日期"

#: .\netbox_inventory\models\assets.py:296
msgid "Last date warranty for this asset is valid"
msgstr "该资产保修的有效截止日期"

#: .\netbox_inventory\models\assets.py:299
msgid "Warranty End"
msgstr "保修结束日期"

#: .\netbox_inventory\models\assets.py:596
#: .\netbox_inventory\models\assets.py:597 .\netbox_inventory\navigation.py:62
#: .\netbox_inventory\tables.py:39 .\netbox_inventory\tables.py:84
#: .\netbox_inventory\tables.py:434 .\netbox_inventory\tables.py:480
#: .\netbox_inventory\tables.py:536 .\netbox_inventory\tables.py:732
#: .\netbox_inventory\tables.py:742 .\netbox_inventory\tables.py:752
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\delivery.html:48
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\inc\asset_stats_counts.html:6
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\inventoryitemgroup.html:42
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\inventoryitemgroup.html:135
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\inventoryitemtype.html:47
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\purchase.html:48
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\supplier.html:44
msgid "Assets"
msgstr "资产"

#: .\netbox_inventory\models\audit.py:67
msgid "Filter must be defined as a dictionary mapping attributes to values."
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\models\audit.py:82
#, python-brace-format
msgid "Invalid filter for {model}: {error}"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\models\audit.py:108
msgid "audit flow page"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\models\audit.py:109
msgid "audit flow pages"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\models\audit.py:123
#, python-brace-format
msgid "Object type not supported: No list view for {model}"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\models\audit.py:147
msgid "enabled"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\models\audit.py:163
msgid "audit flow"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\models\audit.py:164
msgid "audit flows"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\models\audit.py:188
msgid "display weight"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\models\audit.py:190
msgid "Assignments with higher weights appear later in an audit flow."
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\models\audit.py:208
msgid "audit flow page assignment"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\models\audit.py:209
msgid "audit flow page assignments"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\models\audit.py:220
#, python-brace-format
msgid "Cannot use page for this flow: {error}"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\models\audit.py:337
msgid "audit trail source"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\models\audit.py:338
msgid "audit trail sources"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\models\audit.py:388
msgid "audit trail"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\models\audit.py:389
msgid "audit trails"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\models\deliveries.py:28
#: .\netbox_inventory\navigation.py:133
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\supplier.html:6
msgid "Suppliers"
msgstr "供应商"

#: .\netbox_inventory\models\deliveries.py:36
#: .\netbox_inventory\models\deliveries.py:82 .\netbox_inventory\tables.py:531
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\asset.html:23
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\audittrailsource.html:12
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\delivery.html:23
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\generic\baseflow.html:12
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\inc\asset_info.html:30
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\inventoryitemgroup.html:30
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\purchase.html:22
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\supplier.html:24
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: .\netbox_inventory\models\deliveries.py:38
msgid "Legal entity this purchase was made at"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\models\deliveries.py:49
msgid "Status of purchase"
msgstr "合同状态"

#: .\netbox_inventory\models\deliveries.py:53
msgid "Date when this purchase was made"
msgstr "合同签订日期"

#: .\netbox_inventory\models\deliveries.py:64
#: .\netbox_inventory\navigation.py:139 .\netbox_inventory\tables.py:424
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\supplier.html:32
msgid "Purchases"
msgstr "合同"

#: .\netbox_inventory\models\deliveries.py:84
msgid "Purchase that this delivery is part of"
msgstr "订单所属的合同"

#: .\netbox_inventory\models\deliveries.py:93
msgid "Date when this delivery was made"
msgstr "订单签订日期"

#: .\netbox_inventory\models\deliveries.py:99
msgid "Contact that accepted this delivery"
msgstr "此订单的联系人"

#: .\netbox_inventory\models\deliveries.py:114
msgid "delivery"
msgstr "订单"

#: .\netbox_inventory\models\deliveries.py:115
msgid "deliveries"
msgstr "订单"

#: .\netbox_inventory\models\mixins.py:19
msgid "description"
msgstr "描述"

#: .\netbox_inventory\models\mixins.py:24
msgid "comments"
msgstr "备注"

#: .\netbox_inventory\navigation.py:17 .\netbox_inventory\navigation.py:32
#: .\netbox_inventory\navigation.py:47 .\netbox_inventory\navigation.py:88
#: .\netbox_inventory\navigation.py:103 .\netbox_inventory\navigation.py:118
#: .\netbox_inventory\navigation.py:164 .\netbox_inventory\navigation.py:183
#: .\netbox_inventory\navigation.py:215
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\inc\buttons\auditflow_add_object.html:8
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\inc\buttons\auditflow_add_object.html:16
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: .\netbox_inventory\navigation.py:23 .\netbox_inventory\navigation.py:38
#: .\netbox_inventory\navigation.py:53 .\netbox_inventory\navigation.py:94
#: .\netbox_inventory\navigation.py:109 .\netbox_inventory\navigation.py:124
#: .\netbox_inventory\navigation.py:170 .\netbox_inventory\navigation.py:189
#: .\netbox_inventory\navigation.py:202 .\netbox_inventory\navigation.py:221
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: .\netbox_inventory\navigation.py:68 .\netbox_inventory\tables.py:44
msgid "Inventory Item Types"
msgstr "资产项类别"

#: .\netbox_inventory\navigation.py:145 .\netbox_inventory\navigation.py:239
#: .\netbox_inventory\tables.py:429 .\netbox_inventory\tables.py:475
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\purchase.html:42
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\purchase.html:68
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\supplier.html:38
msgid "Deliveries"
msgstr "订单"

#: .\netbox_inventory\navigation.py:159
msgid "Flows"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\navigation.py:178
msgid "Flow Pages"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\navigation.py:197
msgid "Audit Trails"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\navigation.py:210
msgid "Audit Trail Sources"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\navigation.py:236
msgid "Inventory Management"
msgstr "资产管理"

#: .\netbox_inventory\navigation.py:238
msgid "Asset Management"
msgstr "资产管理"

#: .\netbox_inventory\navigation.py:240
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\inc\buttons\auditflow_run.html:8
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\inc\buttons\auditflow_run.html:16
#: .\netbox_inventory\views\audittrail.py:107
msgid "Audit"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\tables.py:124
msgid "Kind"
msgstr "类别"

#: .\netbox_inventory\tables.py:133
msgid "Hardware Type"
msgstr "硬件类型"

#: .\netbox_inventory\tables.py:149
msgid "Hardware Role"
msgstr "硬件角色"

#: .\netbox_inventory\tables.py:153
msgid "Installed Site"
msgstr "安装站点"

#: .\netbox_inventory\tables.py:157
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\asset.html:122
msgid "Installed Location"
msgstr "安装位置"

#: .\netbox_inventory\tables.py:161
msgid "Installed Rack"
msgstr "安装机柜"

#: .\netbox_inventory\tables.py:165
msgid "Installed Device"
msgstr "安装设备"

#: .\netbox_inventory\tables.py:191 .\netbox_inventory\tables.py:524
msgid "Purchase Date"
msgstr "合同日期"

#: .\netbox_inventory\tables.py:195 .\netbox_inventory\tables.py:520
msgid "Delivery Date"
msgstr "订单日期"

#: .\netbox_inventory\tables.py:199
msgid "Current Site"
msgstr "当前站点"

#: .\netbox_inventory\tables.py:204
msgid "Current Location"
msgstr "当前位置"

#: .\netbox_inventory\tables.py:211
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\asset.html:179
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\inc\asset_info.html:46
msgid "Warranty remaining"
msgstr "保修剩余时间"

#: .\netbox_inventory\tables.py:216
msgid "Create hardware from asset"
msgstr "依据此资产新建一个硬件"

#: .\netbox_inventory\tables.py:217
msgid "Edit hardware assignment"
msgstr "资产分配"

#: .\netbox_inventory\tables.py:671
msgid "Object"
msgstr "对象"

#: .\netbox_inventory\tables.py:689
msgid "Auditor"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\tables.py:695
msgid "Auditor Name"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\template_content.py:17
msgid "Expired"
msgstr "已过期"

#: .\netbox_inventory\template_content.py:94
#: .\netbox_inventory\template_content.py:210
msgid "Installed"
msgstr "已安装"

#: .\netbox_inventory\template_content.py:99
msgid "Stored"
msgstr "库存"

#: .\netbox_inventory\template_content.py:104
#: .\netbox_inventory\template_content.py:177
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: .\netbox_inventory\template_content.py:230
#: .\netbox_inventory\template_content.py:259
msgid "Assigned"
msgstr "已分配"

#: .\netbox_inventory\template_content.py:237
msgid "Owned"
msgstr "所有者"

#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\asset.html:27
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\audittrailsource.html:16
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\delivery.html:44
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\generic\baseflow.html:16
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\inventoryitemgroup.html:38
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\inventoryitemtype.html:39
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\purchase.html:38
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\supplier.html:28
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\asset.html:43
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\asset.html:73
msgid "Assigned To"
msgstr "分配到"

#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\asset.html:80
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\asset.html:84
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\asset_create.html:9
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\inc\asset_edit_header.html:11
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\asset.html:91
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\inc\asset_info.html:22
msgid "Edit Assignment"
msgstr "资产分配"

#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\asset_assign.html:4
msgid "Assign"
msgstr "分配"

#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\asset_assign.html:10
msgid "Assign Asset"
msgstr "分配资产"

#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\asset_edit.html:100
msgid "Custom Fields"
msgstr "自定义字段"

#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\asset_edit.html:107
msgid "Comments"
msgstr "备注"

#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\asset_reassign.html:16
msgid "Select a different asset to assign to"
msgstr "选择另外一项资产关联"

#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\auditflow.html:5
msgid "Audit Flow"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\auditflow.html:10
msgid "Enabled"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\auditflow_pages.html:10
msgid "Assign page"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\auditflow_run.html:59
msgid "Mark seen"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\auditflowpage.html:5
msgid "Audit Page Flow"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\audittrailsource.html:9
msgid "Audit Trail Source"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\delivery.html:68
msgid "Delivered Assets"
msgstr "订单中的资产"

#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\delivery.html:72
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\purchase.html:85
msgid "Add an Asset"
msgstr "新增资产"

#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\generic\baseflow.html:27
msgid "Object Filter"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\generic\baseflow.html:32
msgid "No filter defined"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\inc\asset_edit_header.html:20
msgid "Bulk Create"
msgstr "批量创建"

#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\inc\asset_info.html:53
msgid "None assigned"
msgstr "未分配"

#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\inventoryitemgroup.html:18
msgid "Add inventory item type"
msgstr "添加资产项类别"

#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\inventoryitemgroup.html:53
msgid "Asset count by status"
msgstr "按状态统计资产数"

#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\inventoryitemgroup.html:58
msgid "Count"
msgstr "数量"

#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\inventoryitemgroup.html:72
#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\inventoryitemgroup.html:106
msgid "No assets found"
msgstr "未找到资产"

#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\inventoryitemgroup.html:79
msgid "Asset count by type & status"
msgstr "按类型状态统计资产数"

#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\inventoryitemgroup.html:84
msgid "Status - Count"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\inventoryitemgroup.html:116
msgid "Child Groups"
msgstr "下级组"

#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\inventoryitemgroup.html:120
msgid "Add Group"
msgstr "添加资产项分组"

#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\inventoryitemtype.html:15
msgid "Add asset"
msgstr "添加资产"

#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\inventoryitemtype.html:31
msgid "Model"
msgstr "型号"

#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\inventoryitemtype.html:35
msgid "Part number"
msgstr "零件编号"

#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\inventoryitemtype.html:43
msgid "Group"
msgstr "组"

#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\purchase.html:72
msgid "Add a Delivery"
msgstr "新增订单"

#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\purchase.html:81
msgid "Purchased Assets"
msgstr "合同中的资产"

#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\supplier.html:12
msgid "Add purchase"
msgstr "添加合同"

#: .\netbox_inventory\templates\netbox_inventory\supplier.html:63
msgid "Supplied Assets"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\views\auditflow.py:62
msgid "Pages"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\views\auditflow.py:426
#, python-brace-format
msgid "Marked {object} as seen"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\views\auditflow.py:449
#, python-brace-format
msgid ""
"{object} does not match audit location. Please edit the object accordingly."
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\views\auditflow.py:473
msgid "No matching object found"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\views\audittrail.py:75
#, python-brace-format
msgid "Marked {count} {type} as seen"
msgstr ""

#: .\netbox_inventory\views\audittrailsource.py:31
msgid "Trails"
msgstr ""
